利物浦市所有龍都係廢

史堡
廢米
廢卡

共享同市光榮同柒野

真

以上所有都勁過笑匠巴禾

Bb

呢個真

我十卜你

真係太好笑
屌你

Ok

ching咪on9啦